{
  "id_query": "19654852",
  "total": 18964,
  "total_current": 200,
  "max_score": 91.11698,
  "origin_question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
  "hits": [
    {
      "score": 70.52675,
      "id": "19570970",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em đăng nhập app store id sao icloud nó để là bất đầu sử dụng icloud vậy anh vậy nó có trở thành icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã đăng nhập ID Apple vào cài đặt trong máy hay ở cửa hàng ứng dụng vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 66.519226,
      "id": "19603981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại của em nó để bất đầu sử dụng i cloud mà em chỉ đăng nhập cho id app store thôi em nó có đăng nhập icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tốt nhất bạn nên sử dụng iCloud , vì sẽ giúp máy được bảo mật tốt hơn và có thêm dung lượng để lưu trữ dữ liệu được an toan nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 61.852486,
      "id": "19603395",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em đăng nhập app store mà sao icloud nó cũng có id app store vậy icloud đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 61.4418,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 57.011448,
      "id": "19630192",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app store mà icloud cũng có vậy icloud có chưa vậy ad em có cần đăng nhập thêm id icloud không hay id app store thành id cloud rồi ha",
      "answer": "Chào bạn, Tài khoản iCloud nêu như bạn tạo riêng vẫn được, hoặc bạn kế thừa từ tài khoản ID Apple vẫn được, tức là ID Apple vừa là tài khoản Appstore vừa là tài khoản iCloud luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 55.85086,
      "id": "19630118",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app app store mà icloud cũng có vậy icloud có đăng nhập chưa ad",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đăng nhập trên AppStore thì chưa đăng nhập Icloud đâu anh. Vì 2 tài khoản này là riêng biệt anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 52.848183,
      "id": "19602986",
      "field_search": "question",
      "question": "em đăng nhập vào id app store vậy nó có đăng nhập i cloud không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn đăng nhập ID Apple vào Appstore thì máy sẽ không tự đăng nhập iCloud bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 46.48744,
      "id": "27944331",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.,Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng khởi động iPhone, kết nối Wifi khác ổn định hơn và thử lại xem được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.78434,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.40498,
      "id": "21663993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỗi.sao iPhone cua em vua tao dc id roi mà em đăng nhập vào AppStore nó đễ là id chua dc sử dụng trx đây.xin cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo lỗi này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.59405,
      "id": "20218834",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cũng mới mua mà sao kỳ quá: em vào appstore để down ứng dụng, bấm cài đặt thì nó bảo cần đăng nhập id và em đăng nhập id hiện có( hình 1). Em đăng nhập và nó có chỉ ra cái như hình 2 và e bấm điều khoản và bấm một hồi nó ra như hình 3. Em cũng k biết làm sao nữa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bạn chưa có tài khoảng ID Apple nên bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo tài khoản ID Apple mới nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.136566,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.09773,
      "id": "18342273",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài iphone 6 , đã đăng nhập ID và icloud , giờ em muốn đăng nhập ID và icloud khác lên iphone của em và xóa ID và icloud cũ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể đăng xuất tài khoản ID Apple của bạn bằng cách vào Cài đặt > iTunes & Appstore > bạn chọn tên tài khoản ID Apple > Đăng xuất, về tài khoản iCloud > vào Cài đặt > ICloud > kéo xuống dưới cung > Đăng xuất > nhưng với tài khoản này bạn cần phải có mật khẩu mới có thể đăng xuất được bạn nhé.Sau khi đăng xuất ra hết và bạn có thể đăng nhập lại sử dụng là được ạ.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.10786,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.285023,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.81448,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.473923,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.057358,
      "id": "19576119",
      "field_search": "question",
      "question": "không đăng nhập icloud đc không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn được bình thường bạn nha, nhưng máy sẽ không được bảo mật tốt thôi. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.723667,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.466743,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.24533,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.212944,
      "id": "23824591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là apple id và icloud sử dụng tài khoản google được ko ạ? Xin ad trả lời",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn dùng tài khoản gmail để tạo 2 tài khoản trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.862606,
      "id": "25641363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên app store không có app Psp vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tìm trên kho mà không có ứng dụng bạn tìm thì có nghĩa là kho ứng dụng hiện chưa hỗ trợ cho ứng dụng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.71154,
      "id": "23075635",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tí tại sao em vào app store tải ứng dụng mà cứ chậm rất lâu không tải được nữa wifi thì ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Việc bạn tải nhanh hay chậm phụ thuộc vào tốc độ đường truyền, gói mạng có tốc độ nhanh thì bạn tải nhanh và ngược lại đó ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ nhanh hơn để tải xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.70553,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.465504,
      "id": "19760323",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là con iphone 6 này tại sao cập nhật ứng dụng mà nó lại bắt đăng nhập id cũ...nhưng e đang dùng id mới...,",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn cập nhật ứng dụng được tải bằng ID Apple cũ thì bạn phải nhập mật khẩu ID Apple cũ mới cập nhật được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.30832,
      "id": "21303667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao em sử dụng mot tk id nhưng khi cap nhat lại bắt nhap mat khau của id khác. Mắc dù dien thoai em da dang nhap id moi cua em.",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do các ứng dụng cũ của bạn được tải bởi tài khoản Apple ID cũ nên khi cập nhật máy cũng yêu cầu tài khoản Apple ID cũ này nhé bạn .Bạn gỡ các ứng dụng này đi và cài lại với tài khoản Apple ID mới là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.977808,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.919174,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.844065,
      "id": "29092326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao pin ip6 32 gb sao sử dụng dc ít vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng pin trong bao lâu để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.796522,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.55517,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giúp mình với? Sao mình tải ứng dụng trên app nhập id Apple vào nó báo là ID chưa được đăng nhập trước đó và kêu mình điện thanh toán thẻ tín dụng là sao ad?",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng giúp em chụp ảnh màn hình khi máy hiển thị thông tin này và gởi tại đây để em kiểm tra hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.272903,
      "id": "21345250",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mìh hoi sao đăng nhập icloud sao nó bảo là ID Apple đã hết han z",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do mạng yếu hay do bạn thao tác quá chậm nên phiên làm việc hết hạn bạn nhé. Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại xem sao. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.09684,
      "id": "18551513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua em mới lên tgdđ để cập nhật ios 10.3 thì lúc về e đăng nhập ID Apple đc nhưng icloud thì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đăng nhập iCloud không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.86819,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.828468,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.776129,
      "id": "19752983",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi đăng nhập vào icloud không được là do đâu?  ,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi đăng nhập máy báo lỗi như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé.Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.446913,
      "id": "23718758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán IP6 đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em có kinh doanh iPhone 6 đã qua sử dụng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.305258,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.15725,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.095839,
      "id": "29274300",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera lồi ra vậy nếu không sử dụng ốp nó có bị trầy camera không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này nếu không sử dụng ốp lưng thì vẫn không sao ạ, tuy nhiên nếu va chạm mạnh thì có thể ảnh hưởng đến camera bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.92646,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.901508,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.835543,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.738295,
      "id": "29178808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi lm sao để xoá dk iCloud này ạ . Giờ nó bắt xác mjh mà Sđt đăng ký k phải của mjh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ người đã tạo tài khoản này để xin thông tin và đăng xuất tài khoản Icloud này xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.329773,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.288216,
      "id": "32130789",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em không sử dụng vân tay đc v ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.210583,
      "id": "25338037",
      "field_search": "question",
      "question": "máy kiểm tra không có icloud ẩn lúc mình đăng nhập icloud của mình vô nó có tạo icloud ẩn bằng tk của mình ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Việc đăng nhập tài khoản iCloud vào máy thì không tạo ra iCloud ẩn từ tài khoản của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.964499,
      "id": "25726391",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muon hỏi vì sao e vào tải may cái ứbg dụng trong app store k dk là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải ứng dụng không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.732357,
      "id": "25308062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mk tài khoản iCloud bên ip6 rồi giờ e muốn đăng nhập tài khoản iCloud bên ipad qua ip đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn phải đăng xuất tài khoản iCloud trên máy ra thì mới có thể đăng nhập tài khoản mới vào được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.633469,
      "id": "19296435",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi. Em mới mua đt Iphone6, em sử dụng còn 19% em sạc pin. Em sạc gần 5 tiếng mà nó lên được có 52%. Vậy là do lỗi pin hay là do đt em mới mua nên sạc không tốt ngay vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.63284,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.627707,
      "id": "29151567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi pin iphone6 32gb sử dụng được bao nhiêu giờ liên tục vậy",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.624557,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.499283,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.388115,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.255075,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.141397,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.025396,
      "id": "29987407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao vào Zalo nó nói không có kết nối như vậy là sao vậy qtv????",
      "answer": "Chào chị ,Hiện tại zalo, zing và một số dịch vụ khác của VinaGame đang có vấn đề nên chị vui lòng thử lại vào một lúc sau, khi đã được khắc phục sự cố thì mới vào được chị nhé. Vấn đề này thì hiện tại điện thoại nào cũng vậy và hiện chưa có thời gian khắc phục cụ thể từ nhà phát hành chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.992483,
      "id": "29982145",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao đăng nhập lại icloud",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em chọn vào mục Mở khóa cho tài khoản sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có mở khóa được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.978762,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.938808,
      "id": "29803337",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko muốn kích hoạt icloud nhưng lỡ bắt đầu icloud rồi muốn thoát ra đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hiện tại máy chị đã đăng nhập vào iCloud chưa hay đang ở bước nào vậy ạ ? Dạ chị vui lòng chụp lại màn hình gửi lại tại đây giúp em. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị tại đây để bên em kiểm tra và hỗ trợ tốt cho chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.634739,
      "id": "20227732",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi giúp với..e đăng nhập app store không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông tin trên mình nghĩ có thể tài khoản chưa được xác mình rồi ạ, bạn thử vào cài đặt- itunes& appstore- chọn tài khoản- đăng xuất- sau đó đăng nhập lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.584232,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.539068,
      "id": "20209912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 ạ. Nhưng lên app store tải ứng dụng về thì nó cứ sao sao, kiểu như k cho tải. Lỗi của id iphone hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không tải được ứng dụng máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.500706,
      "id": "19569918",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này nếu anh cần bảo vệ điện thoại tốt hơn và lỡ khi mất có thể kiểm tra thông tin thì anh nên giữ Icloud lại nhưng cần nhớ thông tin tài khoản anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.500706,
      "id": "19569506",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sử dụng Icloud sẽ hỗ trợ bạn rất nhiều lợi ích ạ( đồng bộ ảnh, danh bạ, định vị thiết bị, ...); theo mình bạn nên giữ Icloud trên máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.49973,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.329391,
      "id": "30959173",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sử dụng iphone 4s 32g. E lỡ đăng xuất icloud và gmail rồi. Giờ muốn dk cái icloud và gmail mới dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vẫn có thể đăng ký tài khoản Gmail và iCloud mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.256268,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này mình sử dụng sau 2 năm mà hôm nay nó bị tắt nguồn bấm ko lên có cách nào xử lí hk vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.228024,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.199305,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.197636,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.13076,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.11297,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.06003,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.02055,
      "id": "21972794",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua iphone6 hôm qua hôm nay em mới thử tạo id apple để tải game nhưng sao đăng kí không được ạ có cách nào hướng dẫn đăng kí cho em không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn tạo thì máy thông báo lỗi như thế nào để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.010078,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.00269,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.95145,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có sử dụng đc measure app ko chứ mình thấy nó trong phần bộ nhớ mà ko có cách nào sử dụng đc. Đã lên ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin hiện tại bạn không sử dụng được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.913336,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.896627,
      "id": "21349142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua iphone6 mà sao em tạo icloud k đc ạ hình như nó k cho tạo",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tạo tài khoản Apple ID không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.820261,
      "id": "25665013",
      "field_search": "question",
      "question": "bị treo iTunes lm lên nó bắt nhập iCloud kh hả",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần có tài khoản mật khẩu iCloud trên máy thì mới có thể vào máy sử dụng được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.652922,
      "id": "24313127",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nguyên seal mà không có sách hướng dẫn sử dụng ad",
      "answer": "@Nguyễn Viết Tiếm:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.652124,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 iPhone 6 đã qua sử dụng nhưng mỗi lần sử dụng nó bị đứng màn hình tắt mở lại Sài  bình thường là sao ạ",
      "answer": "Chào anh Có thể do máy bị lỗi nên anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại nguyên nhân chính xác anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.485676,
      "id": "24908766",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không sử dụng mà sao máy cứ tụt pin vây ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.456316,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.453121,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
      "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.445667,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.440422,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.370073,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.312654,
      "id": "21303841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em vào icloud.com nhưng không thấy chỗ đăng nhập ạ? Mong được chỉ dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trên đang thao tác trên máy Iphone bạn cần đăng nhập từ cài đặt của máy ạ, nếu dùng trình duyệt thì chưa được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.309393,
      "id": "25640690",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi chút ạ. Mẹ em để lại cho em iphone 6 chạy ios 8.2 . Giờ em tao icloud sao không tạo được ac nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn không tạo được iCloud thì máy bạn báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.28111,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.243534,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.20835,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.023,
      "id": "24434251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi sử dụng ip mình hạn chế nhấn nút home hay nút nguồn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là nhiều bạn chia sẻ không nên bấm nút home nhiều để tránh bị lờn nút đó ạ; tuy nhiên mình thấy thiết kế sau này của máy đã tốt hơn, bạn bấm nhiều trên 2 nút này vẫn bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.010607,
      "id": "21150931",
      "field_search": "question",
      "question": "E đăng kí iCloud mà nó báo z là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn làm theo hướng dẫn tại  để tạo tài khoản ID apple nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.984272,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.939491,
      "id": "26570050",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào app store tải ứng dụng chậm quá vậy, cứ y như hg chạy ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng có tốc độ không tốt nha, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.925121,
      "id": "32168541",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng bền không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng khá bền bỉ đó chị ơi, tuy nhiên sự bền bỉ của 1 sản phẩm còn phụ thuộc người dùng nữa ạ, đừng sử dụng bất cẩn quá thì sản phẩm vẫn sẽ còn nguyên vẹn sử dụng tốt  đó chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.817646,
      "id": "27564383",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là IPhobe lock mình kg sử dụng sim ghép mà mình wifi thì có đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể sử dụng được wifi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.787218,
      "id": "31851245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em xoá liên quân rồi tải lại mà đăng nhập nó vo lại cái khác chứ ko phải cái cũ em phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ nhà sản xuất game để các bạn kiểm tra hỗ trợ do bên mình không hỗ trợ về game nên chưa hỗ trợ được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.720028,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.630133,
      "id": "24844245",
      "field_search": "question",
      "question": "cái ip của em sao tải app về trên app store chậm quá, có khi không đc luôn. Giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.61672,
      "id": "18142074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.ip 6 sao thoát iCloud không cần mật khẩu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Không được nha bạn. Khi thoát iCloud trên điện thoại iPhone thì bắt buộc phải nhập mật khẩu vào mới có thể thoát iCloud ra được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.496424,
      "id": "27806969",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch sử dụng để làm gì vậy? Giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần hỗ trợ tìm hiểu cụ thể về tính năng nào của Apple Watch và có rất nhiều giá, bạn cần mua máy tầm giá bao nhiêu tiền để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.485231,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.443275,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.44103,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.430925,
      "id": "20761270",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn cập nhật những app này để Appstore khỏi hiển thị thông báo nữa nhưng khi nhấn vào nút Cập Nhật thì nó bắt đăng nhập vào iTunes store nhưng với một ID apple khác ( của nhân viên kĩ thuật chỗ mua hàng ) . Mong được khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gỡ những ứng dụng này ra, rồi tải lại thì sẽ tải bằng tài khoản Apple ID của bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.369213,
      "id": "30130526",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi! Em ko đăng nhập đc App Store ạ, nó cứ hiện lên “ Vui lòng liên hệ với Itunes để hoàn thành giao dịch này” mong Add hướng dẫn em với ạ.Thanks add",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị giúp mình thoát tài khoản hiện tại sau đó đăng nhập tài khoản khác và thử lại xem sao chị nhé. Chị thao tác Cài đặt > ID Apple > itune & app store > ID Apple > đăng xuất để thoát chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.330261,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.311314,
      "id": "28508142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào app store vào mục tìm kiếm thì nó hiển thị không thể kết nối vs app store, lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.17939,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.150358,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.119059,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.116716,
      "id": "27184150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi như này là e nhập sai icloud hay ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do thời gian đăng nhập bị hết hạn bạn nhé . Bạn hãy khởi động lại máy và đăng nhập lại xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.053022,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.931969,
      "id": "30576398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này hàng sử dụng rồi phải không dị",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, anh có thể tham khảo các sản phẩm  này bên em đang có bán ạChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.91648,
      "id": "26740366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày này em quên mk icloud rồi sao ạ. Tải ứng dụng ko đc lun",
      "answer": "@Trí: Sao ko ai trl v ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.90751,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.898092,
      "id": "28422602",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của e bị mất ID số điện thoại đăng ký ko còn sử dụng có cách nào để lấy lại ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.817753,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.793161,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.779236,
      "id": "20939998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mới chuyển từ android sang ios mà em chưa có icloud thì em có thể tự tạo với iph mới của em đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , bạn có thể tự đăng ký tài khoản iCloud theo hướng dẫn  ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.779133,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.756208,
      "id": "20314537",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới lập tài khoản Apple ID. Sau đó đăng nhập vào itunes nó cứ hỏi như vậy e kb phải điền kiểu gì để dùng dc appstores nữa",
      "answer": "@Nguyễn Quốc Huy:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.678915,
      "id": "28191442",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi sao em đăng ký 4g viettel mà sao nó hiện như vầy ạ",
      "answer": "@Hoà:trên dòng iphone 5s ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.493917,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.  Em dùng app zalo gọi video mà nó cứ tự tắt màn hình thì làm sao để hết ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy chỉ tắt màn hình khi gọi đàm thoại hay tắt màn hình và tắt luôn ứng dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.438198,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.415209,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.412928,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.409891,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.407877,
      "id": "19854344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn vào thì nó kêu vậy có đôi 1 lại không em mới mua 1 tuần",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được xác định có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ 1 đổi 1 cùng mẫu cùng màu cùng dung lượng trong 1 tháng đầu tiên sử dụng sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.403572,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.394619,
      "id": "32145224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cài app store nó kêu đăng nhập iTunes ra điền cái này nên mình bị chặn lo cài đc app, làm sao giờ ad?",
      "answer": "Chào anh Anh bấm chữ Tiếp theo xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.370564,
      "id": "27688302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là ảnh trên iphone em đã lưu trên icloud rồi. bây giờ e xóa ảnh trong iphone hết vậy trên icloud còn ảnh không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn đang bật đồng bộ ảnh trên iCloud thì toàn bộ ảnh sẽ bị xoá mất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.339256,
      "id": "31818717",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iOS 12, muốn coi RAM đang sử dụng để biết mà tắt bớt app thì coi thế nào?",
      "answer": "Chào anh , Dạ RAM của iPhone được máy tự tối ưu toàn bộ nên không cần phải tắt bớt ứng dụng anh nhé. Trên máy cũng không có phần xem RAM trống ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.295948,
      "id": "19677226",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng ít thì điện thoại này có thể duy trì được gần 1 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.244608,
      "id": "24892124",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng đuoc 1 tháng thì máy bắt đầu bị đơ sau đó k luot đuoc. Rất that vong.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.21972,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.19344,
      "id": "31278018",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về và mức độ sử dụng bình thường mà em thấy pin máy nhanh hết ạ",
      "answer": "đây là mức độ sử dụng của em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.189327,
      "id": "32354636",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao app store của mình không vào dc v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết khi bạn vào AppStore không được thì máy có báo lỗi hay có tình trạng gì, để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.16601,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.123993,
      "id": "24282891",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi điện thoại Ip6 từ mỹ bỏ sim sử dụng được về Việt Nam bỏ sim vào không nhận sim được ạ. Mong ad trả lời?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể iPhone của bạn là phiên bản Lock (khóa mạng) rồi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.059917,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip của em bị vô hiệu hóa, e nhập tài khoản icloud và xóa khỏi thiết bị ra icloud vậy đem ra tgdd mở đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.053988,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.01528,
      "id": "21609081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em nó không hiện để thêm dấu vân tay vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn gạt mục Mở khóa iPhone là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.003344,
      "id": "19970271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em có mua điện thoại ở tgdd và đuọc mua sim ,lúc mua sim là đã dăng ký cho em rồi đúng không ạ(em có đưa cmnd để kích hoạt và đăng ký) .vậy là em không cần ra viettel để đăng ký gì nữa đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ đúng rồi chị nhé, khi chị mua sim thì bên em có xin CMND của chị để đăng ký sim cho chị rồi đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.995678,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.94606,
      "id": "23276770",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi giúp em với ạ. Iphone 6 của em đang sử dụng bình thường không gắn sim. Em mới reset máy lại chọn các thứ tới bước chọn wifi xong rồi thì máy cứ hiện như thế này, bây giờ em phải làm sao để vào màn hình như bình thường mà không cần gắn sim ạ",
      "answer": "@My: xin lỗi anh chị sao e gửi hình k hiện ra",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.943342,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.940327,
      "id": "21872231",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi cái điện thoại của em sao gắn tai nghe vào một bên nó lại không nghe được vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy hoặc thử tai nghe khác xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.934458,
      "id": "30445451",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho Em hỏi  Em đi bảo hành máy nhưng mà quên icloud và bên appe yêu cầu Em thêm hóa đơn giá trị gia tăng hoặc phiếu xuất kho để mở khóa icloud vậy thì Em có được cung cấp những giấy tờ đó hay ko từ tgdd",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này thì bên em vẫn có hỗ trợ được anh nha, anh có thể tham khảo  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.903805,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho em hỏi hôm qua em tải ứng dụng trên safari với mấy ứng dụng không có trên appstore về em xoá rồi mà giờ máy vẫn đứng vẫn chậm. Máy e là máy mới mua luôn mà h nó lag vậy là bị gì vậy anh. Giúp e ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.886677,
      "id": "22495714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy a.c giúp em với em dùng iphone 6 cập nhật lên ios 11.0.3 app store nó tải ứng dụng hay game cực kì chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.882465,
      "id": "19710040",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin có cần gỡ ốp lưng không sao sản phẩm của em là 32gb sao nó còn có 18gb vậy em chỉ tải game có 5 ứng dụng thôi ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sạc PIN không cần phải tháo ốp lưng bạn nhé .Máy này còn trống khoảng 26GB . Bạn kiểm tra xem mình có cài ứng dụng hay lưu dữ liệu gì trên máy không nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.869019,
      "id": "23434270",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ ẩn instaram thì giờ phải làm sao để hiện lại ạ Mỗi lần muốn vào instaram lại phải vào app store để mở ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn có thể gỡ ứng dụng Instagram bằng cách vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng iPhone > bạn chọn Instagram > chọn gỡ bỏ ứng dụng. Sau đó bạn khởi đông lại máy và cài lại ứng dụng là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.8317,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.831642,
      "id": "21498431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ko thể đăng xuất icloud từ iphone khi nhập mật khẩu nó hiện ko thể kết nối vs icloud nó có bị lỗi gì ko",
      "answer": "@Đạt: sao để đăng xuất icloud",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.809984,
      "id": "21146401",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em đang có dự định mua iphone6s xách tay cho vừa túi tiền học sinh mà giờ em đang hoang moang với sợ máy bị dính icloud ẩn vậy có cách nào để test máy đảm bảo k dính icloud ẩn k ạ!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này để kiểm tra an toàn khi mua máy bạn nên chạy lại máy khoảng 2-3 lần nếu như máy không yêu cầu xác minh tài khoản icloud thì máy không dính icloud ẩn bạn nhé còn máy yêu cầu xác minh tài khoản thì máy có icloud ẩn đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.771091,
      "id": "30416357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đặt vân tay trên iphone nhưng nó bảo thiết lập touch id thất bại. Em đã thức hiện nhiều cách vẫn là số không. Lúc khởi động lại thì nó báo là không thể thiết lập touch id trên ứng dụng này. Giúp em nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.752645,
      "id": "21285178",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua con này nhưng pin thấp quá. Vậy có cách nào kéo tg sử dụng ra ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.70244,
      "id": "21528966",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao để khiyeesn mãi giảm 300k khi thanh toán bằng mastercard mà sử dụng thẻ mua hàng lại không đc z là sao ad",
      "answer": "Chào anh ,Anh sử dụng thẻ mastercard thì sẽ được áp dụng khuyến mãi giảm giá 300.000đ đó ạ. Ở đây thẻ mua hàng là thẻ nào ạ, có phải thẻ mastercard không ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.681229,
      "id": "25710288",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 1 tuần mà sao em đang sử dụng điện thoại cúp nguồn và âm thanh thì đôi lúc bị mất",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể phần mềm máy bạn đã có vấn đề rồi nên bạn giúp mình khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . Bạn lưu ý là mọi dữ liệu trên máy bạn sẽ mất và bạn cần nhớ tài khoản iCloud của bạn để đăng nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.672989,
      "id": "17720281",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi sao số lượng tin nhắn nó không hiện ra ở app nhắn tin vậy ?? mấy cái số đỏ đỏ ở app tin nhắn á",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào Cài đặt > Thông báo > Tin nhắn > Bật biểu tượng ứng dụng phù hiệu bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.637299,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.568808,
      "id": "25142213",
      "field_search": "question",
      "question": "tại s minhf vào chơi game đăng nhập bằng face vói google mà không thể đăng nhập đc, noa cứ báo là không cung cấp thông tin cho thế giới di động là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.540648,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.500454,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.498774,
      "id": "27650547",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Vừa sạc vừa sử dụng có nỗ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bênh mình không thể thông tin chính xác được, mong bạn thông cảm nhé. Tuy nhiên tốt nhất bạn không nên vừa sử dụng vừa sạc vì vừa nguy hiểm và vừa ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.497568,
      "id": "18554176",
      "field_search": "question",
      "question": "Học sinh cấp 2 sử dụng máy này Là OK rồi phải hk vậy, cho em hỏi là máy này trả góp như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để mua trả góp cho sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi tính đúng ngày tháng năm sinh và có các giấy tờ cơ bản như chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.370703,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.366583,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.312996,
      "id": "29385269",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có cách nào mở ip6 này mà không cần bấm nút không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có cách nào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.294006,
      "id": "29189303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao em cài vân tay mà nó bao thất bại là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại và thao tác lại lần nữa xem sao bạn nhé,mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.270376,
      "id": "31165230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới mua cái ip 6 về, sau vào trò chơi lát nó lại văng ra về màng hình chính, vào lại thì phải vào từ đầu, nó có lỗi gì hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác mạnh hơn sau đó vào lại game xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.227377,
      "id": "22479690",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này có hàng đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.193758,
      "id": "28545200",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đt em đăng ký tài khoản lcloud ở tgdd mà giờ em quên tài khoản em vào đó xin tài khoản lại được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.141691,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.133957,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.131847,
      "id": "18095288",
      "field_search": "question",
      "question": "Tao tai khoan app store va icloud chung mot tai khoan co sao ko",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ anh có thể sử dụng tài khoản apple ID để sử dụng chung appstore và icloud không sao cả anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.104887,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.062946,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.054613,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.047226,
      "id": "20172393",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi sao em tải ứng dụng về mà k thấy chạy gì hết. 10p rồi vẫn như vậy. Wifi em vẫn xài bình thường.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}